［一人一個］出名嘅高登巴打絲打召喚區

為咗睇下呢個新論壇有幾多原高登出名嘅巴絲，請大家幫手點下名。見字後嘅，唔該上嚟揮揮手…

我先拋磚：

你的樣子如何巴打…

肯定比人搶曬名

仲有其他巴絲：
瓊姐
向西村上春樹
腦魔
48歲（破產）

等緊各位名人啊…

關羽雲長

最好快啲多啲資深高登巴絲上嚟揮手，見證林早洩收皮

譚永銓

仲等緊各位：
王心淩
周都督
六道仙人

周dodo唔係比人拉左咩

周子瑜自宮緊

開哂啲名盞俾班多事mk搶哂啲名

用高登仔一睇就知嘅形容、稱呼

破你膠處(笑)

講開又講，呢度點樣可以派膠？賜酒？

好似暫時冇得派膠賜酒